[HBO] WESTWORLD 第二季 討論區 (劇情討論)

[img]
[/img]

有冇巴打有追緊?
Dolores

影視台有post 自己search